const Quizzes = [
    {
        categorie: "ENCG",
        quizzes: [
            {
                Question: "En quelle année a été créée l'ENCG Settat ?",
                correctAnswer: "1994",
                Answers: ["1994", "1995", "2000", "1992"]
            },
            {
                Question: "En quelle année a été créée l'ENCG Agadir ?",
                correctAnswer: "1994",
                Answers: ["1994", "1996", "1993", "1997"]
            },
            {
                Question: "En quelle année a été créée l'ENCG Tanger ?",
                correctAnswer: "1995",
                Answers: ["1995", "1994", "1996", "1997"]
            },
            {
                Question: "En quelle année a été créée l'ENCG Oujda ?",
                correctAnswer: "2003",
                Answers: ["2003", "2002", "2004", "2001"]
            },
            {
                Question: "En quelle année a été créée l'ENCG Marrakech ?",
                correctAnswer: "2004",
                Answers: ["2004", "2003", "2005", "2002"]
            },
            {
                Question: "En quelle année a été créée l'ENCG Kénitra ?",
                correctAnswer: "2005",
                Answers: ["2005", "2004", "2006", "2003"]
            },
            {
                Question: "En quelle année a été créée l'ENCG El Jadida ?",
                correctAnswer: "2006",
                Answers: ["2006", "2005", "2007", "2004"]
            },
            {
                Question: "En quelle année a été créée l'ENCG Casablanca ?",
                correctAnswer: "2007",
                Answers: ["2007", "2006", "2008", "2005"]
            },
            {
                Question: "En quelle année a été créée l'ENCG Fès ?",
                correctAnswer: "2007",
                Answers: ["2007", "2006", "2008", "2005"]
            },
            {
                Question: "En quelle année a été créée l'ENCG Dakhla ?",
                correctAnswer: "2016",
                Answers: ["2016", "2015", "2017", "2014"]
            },
            {
                Question: "En quelle année a été créée l'ENCG Meknès ?",
                correctAnswer: "2019",
                Answers: ["2019", "2018", "2020", "2017"]
            },
            {
                Question: "En quelle année a été créée l'ENCG Béni Mellal ?",
                correctAnswer: "2019",
                Answers: ["2019", "2018", "2020", "2017"]
            }
        ]
    },
    {
        categorie: "Les Dynasties",
        quizzes: [
            {
                Question: "Quelle dynastie a fondé le premier état marocain en 789?",
                correctAnswer: "Dynastie Idrisside",
                Answers: ["Dynastie Idrisside", "Dynastie Almoravide", "Dynastie Saadienne", "Dynastie Alaouite"]
            },
            {
                Question: "De quelle origine ethnique est issue la dynastie Almoravide?",
                correctAnswer: "Berbères Sanhajas",
                Answers: ["Berbères Sanhajas", "Berbères Masmoudas", "Berbères Zenatas", "Berbères Rifains"]
            },
            {
                Question: "Quel émirat a été fondé par les Almohades vers 1120?",
                correctAnswer: "Tinmel",
                Answers: ["Tinmel", "Fès", "Marrakech", "Rabat"]
            },
            {
                Question: "Quelle dynastie a éliminé définitivement les Almohades en 1269?",
                correctAnswer: "Dynastie Mérinide",
                Answers: ["Dynastie Mérinide", "Dynastie Saadienne", "Dynastie Alaouite", "Dynastie Wattasside"]
            },
            {
                Question: "Quelle dynastie est considérée comme une branche des Mérinides?",
                correctAnswer: "Dynastie Wattasside",
                Answers: ["Dynastie Wattasside", "Dynastie Idrisside", "Dynastie Saadienne", "Dynastie Almoravide"]
            },
            {
                Question: "Quelle dynastie a reçu le soutien des tribus du Souss en 1511?",
                correctAnswer: "Dynastie Saadienne",
                Answers: ["Dynastie Saadienne", "Dynastie Alaouite", "Dynastie Mérinide", "Dynastie Almohade"]
            },
            {
                Question: "Qui a lancé une campagne pour la réunification du Maroc en 1666?",
                correctAnswer: "Moulay Rachid",
                Answers: ["Moulay Rachid", "Ahmed al-Mansur", "Idris I", "Yusuf ibn Tashfin"]
            }
        ]
    },
    {
        categorie: "Les Rois de la dynastie Alaouite",
        quizzes: [
            {
                Question: "Qui était le roi de la dynastie Alaouite en 1666-1672?",
                correctAnswer: "Moulay Rachid",
                Answers: ["Moulay Rachid", "Moulay Ismail", "Moulay Ahmed", "Moulay Abdallah II"]
            },
            {
                Question: "Quel roi a régné de 1790 à 1792?",
                correctAnswer: "Moulay Yazid",
                Answers: ["Moulay Yazid", "Moulay Slimane", "Moulay Abderrahmane", "Moulay Abdallah II"]
            },
            {
                Question: "Qui était le roi de la dynastie Alaouite en 1927-1961?",
                correctAnswer: "Mohammed V",
                Answers: ["Mohammed V", "Hassan II", "Mohammed VI", "Moulay Youssef"]
            },
            {
                Question: "Qui a régné après Mohammed V?",
                correctAnswer: "Hassan II",
                Answers: ["Hassan II", "Mohammed IV", "Hassan I", "Moulay Slimane"]
            },
            {
                Question: "Qui est le roi actuel de la dynastie Alaouite?",
                correctAnswer: "Mohammed VI",
                Answers: ["Mohammed VI", "Hassan II", "Moulay Youssef", "Moulay Abderrahmane"]
            },
            {
                Question: "Quel roi a régné de 1859 à 1873?",
                correctAnswer: "Mohammed IV",
                Answers: ["Mohammed IV", "Hassan I", "Moulay Slimane", "Moulay Abderrahmane"]
            },
            {
                Question: "Qui était le roi de la dynastie Alaouite en 1908-1912?",
                correctAnswer: "Moulay Abdelhafid",
                Answers: ["Moulay Abdelhafid", "Moulay Abdelaziz", "Moulay Youssef", "Moulay Abderrahmane"]
            },
            {
                Question: "Quel roi a régné de 1672 à 1727?",
                correctAnswer: "Moulay Ismail",
                Answers: ["Moulay Ismail", "Moulay Rachid", "Moulay Ahmed", "Moulay Abdallah II"]
            },
            {
                Question: "Qui était le prince héritier de la dynastie Alaouite?",
                correctAnswer: "Moulay Hassan",
                Answers: ["Moulay Hassan", "Moulay Yazid", "Moulay Slimane", "Moulay Abderrahmane"]
            },
            {
                Question: "Qui a régné de 1757 à 1790?",
                correctAnswer: "Mohammed III du Maroc",
                Answers: ["Mohammed III du Maroc", "Moulay Mostadi", "Moulay Abdallah", "Mohammed II"]
            }
        ]
    },
    {
        categorie: "Les grandes batailles de l’histoire du Maroc",
        quizzes: [
            {
                Question: "Quelle bataille a eu lieu en 1086 et a vu la victoire du prince almoravide Yousel bin Tachfine?",
                correctAnswer: "Bataille de Zalaca",
                Answers: ["Bataille de Zalaca", "Bataille d'Alarcos", "Bataille des Trois Rois", "Bataille d'Isly"]
            },
            {
                Question: "Quelle bataille est également connue sous le nom de désastre d'Alarcos?",
                correctAnswer: "Bataille d'Alarcos",
                Answers: ["Bataille d'Alarcos", "Bataille des Trois Rois", "Bataille de Zalaca", "Bataille d'Anoual"]
            },
            {
                Question: "Quelle bataille décisive a mis fin au projet d'invasion du Maroc par le roi de Portugal Sebastian 1er?",
                correctAnswer: "Bataille des Trois Rois",
                Answers: ["Bataille des Trois Rois", "Bataille d'Isly", "Bataille de Tétouan", "Bataille de Zalaca"]
            },
            {
                Question: "Quelle bataille a opposé les forces coloniales françaises à l'armée du prince Sidi Mohammed ben Abderrahmane en 1844?",
                correctAnswer: "Bataille d'Isly",
                Answers: ["Bataille d'Isly", "Bataille des Trois Rois", "Bataille d'Anoual", "Bataille de Zalaca"]
            },
            {
                Question: "Quelle guerre coloniale menée par l'Espagne contre le Maroc a eu lieu entre 1859 et 1860?",
                correctAnswer: "Guerre de Tétouan",
                Answers: ["Guerre de Tétouan", "Bataille des Trois Rois", "Bataille d'Isly", "Bataille d'Alarcos"]
            },
            {
                Question: "Quelle bataille en 1921 est connue comme le désastre d'Anoual par l'historiographie espagnole?",
                correctAnswer: "Bataille d’Anoual",
                Answers: ["Bataille d’Anoual", "Bataille des Trois Rois", "Bataille de Tétouan", "Bataille de Zalaca"]
            },
            {
                Question: "Quel roi de Castille a été presque fait prisonnier à la bataille de Zalaca?",
                correctAnswer: "Alphonse VI",
                Answers: ["Alphonse VI", "Alphonse VIII", "Sébastien Ier", "Abdelkader"]
            },
            {
                Question: "Quel calife almohade a mené ses troupes à la victoire à la bataille d'Alarcos?",
                correctAnswer: "Yacoub Al-Mansour",
                Answers: ["Yacoub Al-Mansour", "Yousel bin Tachfine", "Sidi Mohammed ben Abderrahmane", "Mohammed Abdelkrim el Khattabi"]
            },
            {
                Question: "Qui était le chef de la rébellion soutenue par le prince Sidi Mohammed ben Abderrahmane à la bataille d'Isly?",
                correctAnswer: "Émir Abdelkader",
                Answers: ["Émir Abdelkader", "Mohammed Abdelkrim el Khattabi", "Yacoub Al-Mansour", "Alphonse VI"]
            },
            {
                Question: "Quel traité a été signé après la défaite de Tétouan en 1860?",
                correctAnswer: "Traité de Wad-Ras",
                Answers: ["Traité de Wad-Ras", "Traité de Fès", "Traité de Tordesillas", "Traité de Versailles"]
            }
        ]
    },
    {
        categorie: "Les Monuments Historiques marocains",
        quizzes: [
            {
                Question: "Quel monument a été commandé par le sultan Ali Ben Youssef et achevé à Cordoue en 1137?",
                correctAnswer: "Le Minbar de la Koutoubia",
                Answers: ["Le Minbar de la Koutoubia", "Les Remparts de Marrakech", "Les Tombeaux Saadiens", "Le Palais de la Bahia"]
            },
            {
                Question: "Quand les remparts de Marrakech ont-ils été construits?",
                correctAnswer: "Au XIIe siècle",
                Answers: ["Au XIIe siècle", "Au XIXe siècle", "Au XVIe siècle", "Au XVIIIe siècle"]
            },
            {
                Question: "Qui a fait construire les Tombeaux Saadiens à la fin du XVIe siècle?",
                correctAnswer: "Sultan Ahmed al-Mansur Saadi",
                Answers: ["Sultan Ahmed al-Mansur Saadi", "Sultan Ali Ben Youssef", "Sultan Mohammed V", "Sultan Moulay Ismaïl"]
            },
            {
                Question: "À qui appartenait le Palais de la Bahia, édifié au XIXe siècle?",
                correctAnswer: "Si Ahmed ben Musa",
                Answers: ["Si Ahmed ben Musa", "Sultan Ahmed al-Mansur Dhahbî", "Sultan Mohammed VI", "Sultan Hassan II"]
            },
            {
                Question: "Quel est le nom de la place la plus célèbre du Maghreb, située à Marrakech?",
                correctAnswer: "Place Jemaa el Fna",
                Answers: ["Place Jemaa el Fna", "Place Mohammed V", "Place de la Liberté", "Place Royale"]
            },
            {
                Question: "Quelle ville marocaine abrite les Grottes d'Hercule?",
                correctAnswer: "Tanger",
                Answers: ["Tanger", "Marrakech", "Casablanca", "Rabat"]
            },
            {
                Question: "Où se trouve la Mosquée Hassan II, construite en partie sur la mer?",
                correctAnswer: "Casablanca",
                Answers: ["Casablanca", "Marrakech", "Rabat", "Tanger"]
            },
            {
                Question: "Quelle ville abrite la Tour Hassan, constituant le minaret d'une mosquée inachevée du XIIe siècle?",
                correctAnswer: "Rabat",
                Answers: ["Rabat", "Marrakech", "Casablanca", "Tanger"]
            },
            {
                Question: "Pourquoi le Palais El Badi a-t-il été édifié par le sultan saadien Ahmed al-Mansur Dhahbî?",
                correctAnswer: "Pour célébrer la victoire sur l'armée portugaise en 1578",
                Answers: ["Pour célébrer la victoire sur l'armée portugaise en 1578", "Pour résidence royale", "Pour la défense de Marrakech", "Pour les cérémonies religieuses"]
            },
            {
                Question: "Quand la Kasbah des Oudayas a-t-elle été inscrite sur la liste du patrimoine mondial de l'Unesco?",
                correctAnswer: "Depuis 2012",
                Answers: ["Depuis 2012", "Depuis 1990", "Depuis 2005", "Depuis 1985"]
            }
        ]
    },
    {
        categorie: "Les 7 Merveilles du Monde",
        quizzes: [
            {
                Question: "Où se trouve la pyramide de Khéops, l'une des Sept Merveilles du Monde Antique?",
                correctAnswer: "Égypte",
                Answers: ["Égypte", "Irak", "Grèce", "Turquie"]
            },
            {
                Question: "Quelle merveille antique était située à Babylone, l'Irak actuel?",
                correctAnswer: "Les jardins suspendus",
                Answers: ["Les jardins suspendus", "La statue de Zeus à Olympie", "Le temple d'Artémis à Éphèse", "Le tombeau de Mausole à Halicarnasse"]
            },
            {
                Question: "Quelle merveille antique était une statue chryséléphantine située à Olympie?",
                correctAnswer: "La statue de Zeus",
                Answers: ["La statue de Zeus", "La pyramide de Khéops", "Le colosse de Rhodes", "Le phare d'Alexandrie"]
            },
            {
                Question: "Quelle merveille antique était dédiée à la déesse Artémis et se trouvait à Éphèse?",
                correctAnswer: "Le temple d'Artémis",
                Answers: ["Le temple d'Artémis", "Les jardins suspendus", "La statue de Zeus à Olympie", "Le tombeau de Mausole à Halicarnasse"]
            },
            {
                Question: "Où était situé le tombeau de Mausole, une des Sept Merveilles du Monde Antique?",
                correctAnswer: "À Halicarnasse, en Turquie",
                Answers: ["À Halicarnasse, en Turquie", "À Gizeh, en Égypte", "À Athènes, en Grèce", "À Rome, en Italie"]
            },
            {
                Question: "Quelle merveille antique était une grande statue située à Rhodes?",
                correctAnswer: "Le colosse de Rhodes",
                Answers: ["Le colosse de Rhodes", "Le phare d'Alexandrie", "Le temple d'Artémis à Éphèse", "La pyramide de Khéops"]
            },
            {
                Question: "Où se trouvait le phare d'Alexandrie, l'une des Sept Merveilles du Monde Antique?",
                correctAnswer: "Égypte",
                Answers: ["Égypte", "Grèce", "Turquie", "Syrie"]
            },
            {
                Question: "Quel monument moderne est situé au Pérou et est considéré comme l'une des Sept Merveilles du Monde Moderne?",
                correctAnswer: "Machu Picchu",
                Answers: ["Machu Picchu", "Taj Mahal", "Grande muraille de Chine", "Christ rédempteur à Rio de Janeiro"]
            },
            {
                Question: "Quelle merveille moderne est un site archéologique situé au Mexique?",
                correctAnswer: "Chichén Itzá",
                Answers: ["Chichén Itzá", "Colisée à Rome", "Taj Mahal", "Grande muraille de Chine"]
            },
            {
                Question: "Quel monument moderne est une grande structure située au Brésil?",
                correctAnswer: "La statue du Christ rédempteur",
                Answers: ["La statue du Christ rédempteur", "Machu Picchu", "Chichén Itzá", "Colisée à Rome"]
            }
        ]
    },
    {
        categorie: "Abréviations des Partis politique marocain",
        quizzes: [
            {
                Question: "Qu'est-ce que représente l'abréviation 'ADL' dans le contexte politique marocain?",
                correctAnswer: "Parti d'Alliance des Libertés",
                Answers: ["Parti d'Alliance des Libertés", "Armée Marocaine de Libération", "Conseil Consultatif des Droits de l'Homme", "Parti des Forces Citoyennes"]
            },
            {
                Question: "À quoi correspond l'abréviation 'AML' dans le contexte marocain?",
                correctAnswer: "Armée Marocaine de Libération",
                Answers: ["Armée Marocaine de Libération", "Parti d'Alliance des Libertés", "Front National Marocain", "Parti des Initiatives Citoyennes pour le Développement"]
            },
            {
                Question: "Que signifie 'CCDH' dans le cadre politique marocain?",
                correctAnswer: "Conseil Consultatif des Droits de l'Homme",
                Answers: ["Conseil Consultatif des Droits de l'Homme", "Parti des Forces Citoyennes", "Front des Forces Démocratiques", "Mouvement Démocrate Social"]
            },
            {
                Question: "Quel parti politique marocain est abrégé par 'FC'?",
                correctAnswer: "Parti des Forces Citoyennes",
                Answers: ["Parti des Forces Citoyennes", "Front de Défense des Institutions Constitutionnelles", "Front des Forces Démocratiques", "Front National Marocain"]
            },
            {
                Question: "Que représente 'FDIC' dans le contexte politique du Maroc?",
                correctAnswer: "Front de Défense des Institutions Constitutionnelles",
                Answers: ["Front de Défense des Institutions Constitutionnelles", "Front des Forces Démocratiques", "Mouvement Démocrate Social", "Parti des Initiatives Citoyennes pour le Développement"]
            },
            {
                Question: "À quoi correspond 'FFD' dans le contexte des partis politiques marocains?",
                correctAnswer: "Front des Forces Démocratiques",
                Answers: ["Front des Forces Démocratiques", "Front National Marocain", "Mouvement pour la Démocratie", "Parti de l'Avant-garde Démocratique et Sociale"]
            },
            {
                Question: "Quel est le sens de 'FNM' dans le paysage politique marocain?",
                correctAnswer: "Front National Marocain",
                Answers: ["Front National Marocain", "Mouvement Populaire Démocratique Constitutionnel", "Mouvement pour la Démocratie", "Organisation d'Action Démocratique et Populaire"]
            },
            {
                Question: "Que représente l'abréviation 'ICD' parmi les partis politiques marocains?",
                correctAnswer: "Parti des Initiatives Citoyennes pour le Développement",
                Answers: ["Parti des Initiatives Citoyennes pour le Développement", "Parti de l'Action", "Parti Démocratique de l'Indépendance", "Parti de l'Avant-garde Démocratique et Sociale"]
            },
            {
                Question: "Quel parti est représenté par 'MDS' dans le contexte politique du Maroc?",
                correctAnswer: "Mouvement Démocrate Social",
                Answers: ["Mouvement Démocrate Social", "Mouvement de la Jeunesse Islamique Marocaine", "Mouvement National Populaire", "Mouvement Populaire Démocratique Constitutionnel"]
            },
            {
                Question: "À quoi correspond l'abréviation 'MJIM' dans le contexte des partis politiques marocains?",
                correctAnswer: "Mouvement de la Jeunesse Islamique Marocaine",
                Answers: ["Mouvement de la Jeunesse Islamique Marocaine", "Mouvement National Populaire", "Mouvement Populaire Démocratique Constitutionnel", "Mouvement pour la Démocratie"]
            },
            {
                Question: "Qu'est-ce que représente l'abréviation 'PI' dans le contexte politique marocain?",
                correctAnswer: "Parti de l'Istiqlal",
                Answers: ["Parti de l'Istiqlal", "Parti de la Justice et du Développement", "Parti Libéral Réformateur", "Parti Marocain Libéral"]
            },
            {
                Question: "À quoi correspond 'PJD' dans le contexte des partis politiques marocains?",
                correctAnswer: "Parti de la Justice et du Développement",
                Answers: ["Parti de la Justice et du Développement", "Patti des Libéraux Indépendants", "Parti National Démocratique", "Parti du Peuple Marocain"]
            },
            {
                Question: "Que signifie 'PU' parmi les partis politiques marocains?",
                correctAnswer: "Parti des Libéraux Indépendants",
                Answers: ["Parti des Libéraux Indépendants", "Parti Libéral et Progressiste", "Parti de Libération et du Socialisme", "Parti du Progrès et du Socialisme"]
            },
            {
                Question: "Quel parti politique marocain est abrégé par 'PLP'?",
                correctAnswer: "Parti Libéral et Progressiste",
                Answers: ["Parti Libéral et Progressiste", "Parti Libéral Réformateur", "Parti Marocain Libéral", "Parti d'Unité Marocaine"]
            },
            {
                Question: "Que représente 'PLR' dans le cadre politique du Maroc?",
                correctAnswer: "Parti Libéral Réformateur",
                Answers: ["Parti Libéral Réformateur", "Parti de Libération et du Socialisme", "Parti National des Réformes", "Parti du Renouveau et de l'Equité"]
            },
            {
                Question: "À quoi correspond l'abréviation 'PLS' parmi les partis politiques marocains?",
                correctAnswer: "Parti de Libération et du Socialisme",
                Answers: ["Parti de Libération et du Socialisme", "Parti Marocain Libéral", "Parti d'Unité Marocaine", "Parti Socialiste Démocrate"]
            },
            {
                Question: "Quel est le sens de 'PML' dans le contexte des partis politiques marocains?",
                correctAnswer: "Parti Marocain Libéral",
                Answers: ["Parti Marocain Libéral", "Parti National Démocratique", "Parti du Peuple Marocain", "Parti d'Unité Marocaine"]
            },
            {
                Question: "Que représente l'abréviation 'PND' dans le paysage politique marocain?",
                correctAnswer: "Parti National Démocratique",
                Answers: ["Parti National Démocratique", "Parti National Génération Indépendance", "Parti National des Réformes", "Parti du Peuple Marocain"]
            },
            {
                Question: "À quoi correspond 'PNGI' dans le contexte des partis politiques marocains?",
                correctAnswer: "Parti National Génération Indépendance",
                Answers: ["Parti National Génération Indépendance", "Parti National des Réformes", "Parti du Peuple Marocain", "Parti d'Unité Marocaine"]
            },
            {
                Question: "Quel parti politique marocain est abrégé par 'PNR'?",
                correctAnswer: "Parti National des Réformes",
                Answers: ["Parti National des Réformes", "Parti du Peuple Marocain", "Parti d'Unité Marocaine", "Parti du Renouveau et de l'Equité"]
            }
        ]
    },
    {
        categorie: "Le parlement du Maroc",
        quizzes: [
            {
                Question: "Quel est le nom de la chambre basse du parlement marocain ?",
                correctAnswer: "La chambre des représentants",
                Answers: [
                    "La chambre des représentants",
                    "La chambre des conseillers",
                    "La chambre haute",
                    "La chambre législative"
                ]
            },
            {
                Question: "Combien de membres composent la chambre des représentants du parlement marocain ?",
                correctAnswer: "395",
                Answers: [
                    "395",
                    "120",
                    "200",
                    "500"
                ]
            },
            {
                Question: "Qui est l'actuel président de la chambre des représentants du parlement marocain ?",
                correctAnswer: "Rachid Talbi Alami",
                Answers: [
                    "Rachid Talbi Alami",
                    "Naam Myara",
                    "Mohammed VI",
                    "Abdelilah Benkirane"
                ]
            },
            {
                Question: "Combien de membres composent la chambre des conseillers du parlement marocain ?",
                correctAnswer: "120",
                Answers: [
                    "120",
                    "395",
                    "200",
                    "500"
                ]
            },
            {
                Question: "Qui est l'actuel président de la chambre des conseillers du parlement marocain ?",
                correctAnswer: "Naam Myara",
                Answers: [
                    "Naam Myara",
                    "Rachid Talbi Alami",
                    "Mohammed VI",
                    "Abdelilah Benkirane"
                ]
            }
        ]
    },
    {
        categorie: "La politique au Maroc",
        quizzes: [
            {
                Question: "Quel parti a obtenu le plus de sièges aux élections législatives du 8 septembre 2021?",
                correctAnswer: "Rassemblement National des Indépendants (RNI)",
                Answers: ["Rassemblement National des Indépendants (RNI)", "Parti de l'Istiqlal (PI)", "Parti Authenticité et Modernité (PAM)", "Union Socialiste des Forces Populaires (USFP)"]
            },
            {
                Question: "Qui est le chef du gouvernement marocain nommé le 10 septembre 2021?",
                correctAnswer: "Aziz Akhannouch",
                Answers: ["Aziz Akhannouch", "Saadeddine Al Othmani", "Nizar Baraka", "Abdelouafi Laftit"]
            },
            {
                Question: "Combien de ministres composent le gouvernement formé le 7 octobre 2021?",
                correctAnswer: "24",
                Answers: ["24", "20", "18", "22"]
            },
            {
                Question: "Quel ministre est responsable de l'Éducation nationale, du Préscolaire et des Sports?",
                correctAnswer: "Chakib Benmoussa",
                Answers: ["Chakib Benmoussa", "Mohamed El Hajjoui", "Khalid Ait Taleb", "Nadia Fettah Alaoui"]
            }
        ]
    },
    {
        categorie: "Fêtes nationales marocaines",
        quizzes: [
            {
                Question: "Quelle fête nationale célèbre la présentation du Manifeste de l'indépendance?",
                correctAnswer: "11 janvier",
                Answers: ["11 janvier", "14 janvier", "1er mai", "30 juillet"]
            },
            {
                Question: "Quelle fête nationale est célébrée le 6 novembre?",
                correctAnswer: "La marche verte",
                Answers: ["La marche verte", "La fête du Trône", "La fête de la Jeunesse", "L'Allégeance Oued Eddahab"]
            },
            {
                Question: "Quel événement est célébré le 20 août?",
                correctAnswer: "La révolution du roi et du peuple",
                Answers: ["La révolution du roi et du peuple", "La fête de l'Indépendance", "La fête du Trône", "La fête du Travail"]
            },
            {
                Question: "Quelle fête nationale célèbre l'indépendance du Maroc?",
                correctAnswer: "18 novembre",
                Answers: ["18 novembre", "30 juillet", "6 novembre", "20 août"]
            }
        ]
    },
    {
        categorie: "Actualités nationales 2023",
        quizzes: [
            {
                Question: "Quel humoriste marocain est décédé le 2 janvier 2023?",
                correctAnswer: "Abderrahim Tounsi (Abderraouf)",
                Answers: ["Abderrahim Tounsi (Abderraouf)", "Brahim Bouallem", "Rachid El Ouali", "Samira Said"]
            },
            {
                Question: "Quel événement a eu lieu le 24 janvier 2023 à Rabat?",
                correctAnswer: "Partenariat signé pour la sauvegarde du patrimoine culturel de Rabat",
                Answers: ["Partenariat signé pour la sauvegarde du patrimoine culturel de Rabat", "Inauguration d'un nouveau musée", "Festival du cinéma", "Lancement d'un nouveau projet de transport en commun"]
            },
            {
                Question: "Quelle ville a accueilli la COP28 en 2023?",
                correctAnswer: "Marrakech",
                Answers: ["Marrakech", "Rabat", "Casablanca", "Fès"]
            },
            {
                Question: "Quel projet a été lancé pour promouvoir les énergies renouvelables au Maroc en 2023?",
                correctAnswer: "Projet Noor Midelt",
                Answers: ["Projet Noor Midelt", "Projet Green Morocco", "Projet Ouarzazate", "Projet Sahara Wind"]
            }
        ]
    }
];
module.exports = Quizzes;

